[有圖]恐怖！門將慘被一腳踢臉

巴西聯賽，巴西亞對陣華斯高，巴西亞隊門將道格拉斯在出擊時被對方踹到臉部，留下了清晰的血痕。

球證在查看了VAR後，取消了對方的入球，並向犯規球員出示了紅牌。道格拉斯則被立刻送往醫院，在那裡，他臉上被縫了五針。

巴西聯賽關文尼咩事呀

畫返個人落去

猁狗之前仲吠唔應該紅交屁

英超都有啦 有幾奇

踢法同文尼差唔多

師承史提芬亨特？

畫返D眼耳口鼻就夠

文尼啦

同呢球一樣

普巴

踩後腦仲仆街d

有無紅

笑左
要落地獄

有紅

冇黃
曼狗屈基到

有紅

冇黃

獌狗屈機到呢

正常喎

點樣正常

後腦